<!-- en: Main -->
<!-- de: Main -->

# Добро пожаловать в раздел помощи ${project.name}!

![ <File:header.png>](main/header.png  " File:header.png")

Добро пожаловать в бесплатную систему управления публикациями BibSonomy. С помощью BibSonomy Вы можете управлять литературными и интернет-закладками онлайн, а также делиться ими с пользователями по всему миру. Если Вы нашли интересную ссылку, или публикацию в интернете, Вы можете сохранить ее на нашем сервере. К записи Вы должны добавить ключевые слова (тэги). Так записи проще искать, а Вам проще содержать свою коллекцию в порядке. Преимущество системы в том, что вы имеете доступ к закладкам из любого места на Земле. Кроме того Вы можете делиться ими с коллегами, или другими пользователями. К сожалению, не все страницы помощи переведены на русский язык, но вы можете воспользоваться нашей системой помощи на немецком, или английском языках.